[
    {
        "randomId": 159
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ruganzu araguye n'ingabo ze",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Ibiganza",
            "option_4": "Umugina wo mu gishanga",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ndaguteruye ndakwesa, urahindukira urandeba",
            "option_1": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_2": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Ubunyereri",
            "option_4": "Ibara ry'inka",
            "correct_answer": "Ubunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nshoye imwe nkura ibihumbi",
            "option_1": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_2": "Impeke y'uburo",
            "option_3": "Igisozi kirekire",
            "option_4": "Umwijima n'urumuri",
            "correct_answer": "Impeke y'uburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Akana kanjye ni maguru ya Sarwaya",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Sone yo ku irembo",
            "option_3": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kirabyataraye",
            "option_1": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_2": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_3": "Inyoni",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Ikibyindi cy'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mvuye ikuzimu bampa akabando",
            "option_1": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_4": "Ibiganza",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mfite umugabo unganza",
            "option_1": "Inopfu",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Giteye isusumira",
            "option_1": "Ibara ry'inka",
            "option_2": "Uruzi",
            "option_3": "Televiziyo",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nabonye imodoka y'amaguru abiri",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_3": "Amazi ku iteke",
            "option_4": "Umuzungu mu modoka",
            "correct_answer": "Ibirenge by'umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kana kanjye ngwino nguhe impamba",
            "option_1": "Umunyeshuri",
            "option_2": "Isoko",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Inzuki",
            "correct_answer": "Umunyeshuri"
        }
    }
]